有無人又樣衰 又窮 又蠢 又矮？

明明生活 未來 已經無希望 點解你仲生存緊？

因為我有囡囡錫

因為我有女

連登IQ平均160喎

你係呢啲問

祝樓上話有女個兩條友 早日分手

講笑姐 祝你地幸福快樂 白頭到老

我就唔信會有人四樣都中曬

我 仲有個靚仔細佬插多刀
不過未死得 又暫時做到自己中意嘅嘢 係開心嘅

好彩我有女

呢d野好相對

你同d人高質d咪覺自己7

冇我存在你地又點感覺自己高人一等？

你個名

人總需要勇敢生存

多你一樣 又臭

肥窮矮柒毒

因為放唔低

做乜話我

連登仔

唔怪得啦你個名

你嗌我呀hi

樣子中上